距離christmas仲有三個月

毒撚們有著落未

誰又騎著那鹿車飛過

過到中秋先啦

中秋仲有一個禮拜

Lonely lonely Christmas

放棄了人生

因為唔識追女而慢慢無興趣拍拖

其實自己識，不過d女有 仔

聖誕快樂